健身狗真係香港數一數二賤既行業

一時心軟 俾佢說左上去健身中心
搞左成個鐘，最後死都唔join
仲想問我拎身分證
我一唔俾即時黑面
見佢俾我撚左成個鐘個樣，即時爽番哂
究竟做人有幾唔要面先會做企街拉客

你都好得閑 用成粒鐘撚人

本身個拉客好誠懇追左我成條街，話叫我做個登記佢就夠人可以去食飯。
見得閒咪諗住幫下佢，上到去又係個d套路
咪撚番佢地轉頭，又有份濕9身體報告睇下
咁咪當睇下自己身體有咩不足